01477 歐康維視生物 討論區

呢隻準備升幾多

第2隻海普瑞

睇下今天強勢醫股收幾多先

海普瑞名臭到大陸負評多，但好多香港人狗衝

唔會掛

有冇得打電話去劵行退返d孖展唔玩

抽中先算啦

多謝1477帶動今日9997大陽燭

仲有一日就知

好啦，咁祝你一手都分唔到啦

睇到今日海普瑞表現我真係好擔心

2000倍，以前既最垃圾都升7成

希望中

海普瑞係第二上市股，垃圾正常

不擔心，正常一手都不抽

燈 ！